Truc a faire ;
faire les bouttons  de la fenetre
//faire le visualisateur
inclure le visualisateur
finir le terminal (input)
CHECK link l engine avec les boutons
faire shorcut
CHECK   surligner le caractère en cours 
changer la couleur du curseur
brainfuck alternatif 